做咩今朝咁多想洗白，洗腦，帶風向既post

又幫达平反，又話要人考黑警改變佢內部

係人都知道你想做咩啦，想不停洗腦混淆大家既記憶，令大家慢慢唔記得過去幾個月發生咩事

你地唔係以為連登仔咁天真啊?

達狗POST過千正評，連登已死

大劣仔先講洗白

撚屌達

2千正評。屌你老母

可能近排五毛收得貴

撚屌達收得平

收左幾錢

五毛

你支那人由細用到大唔識分？

0.5?

係大陸仔先明咩叫洗白

你真係好撚清楚呀五毛狗

你係達狗打手定0.5毛狗？

凌晨時分一向係五毛空群而出既時間

入嚟講句大劣仔先用洗白就變咗5毛/達狗打手
出邊有個post教人唔好用匪語好清楚咁list晒出嚟係咪又係5毛

2000幾正評，真係呃鳩左

收撚左幾錢？屌你老母

Eminleo 又洗
達狗又洗
遲下會唔會連撚屎MING都話要平反

成個熱門都係 鹹濕po 考狗隊 同達狗就知咩事

老豆搵仔
老豆搵仔
老豆搵仔

柒婆都洗

最驚訝係2千幾正評

牙達po 入面已經有啲撚屌話佢都捐過錢, 不如算數

真心唔好撚佢哋，冷處理唔啲post，今日咩日子大家都知

[多圖]口罩炒家 坐晒艇 希望大家幫幫佢

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇完上面個post發覺你真心on9
繼續online屈毛啦